【威震世界】12連發！新聞聯播批美幹涉中國內政:必遭千夫所指

11月19日，美國國會參議院審議通過“香港人權與民主法案”。該法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，幹涉中國內政。全國人大外事委員會、外交部、國務院港澳辦、香港中聯辦、全國政協外事委員會、外交部駐港公署、香港特區政府分別對此進行了有力回擊。今天的《新聞聯播》用了近一半的時間重點報道此事，集中火力十二連發，每一條都是對美方的有力回擊！
第一發
全國人大外事委員會：美借“人權”“民主”之名為暴力分子撐腰打氣 充分暴露其雙重標準及險惡用心
全國人大外事委員會發表聲明表示，美國會參議院不顧中方多次嚴正交涉和堅決反對，通過所謂“2019年香港人權與民主法案”，粗暴幹涉中國內政。中國全國人大對此予以堅決反對和強烈譴責。
止暴制亂、恢覆秩序是香港當前最緊迫的任務，是香港社會的最廣泛民意和最大人權。美國會參議院在極少數反華議員的鼓噪下，不但不譴責令人發指的暴力犯罪，反而借“人權”、“民主”之名繼續為暴力分子撐腰打氣，充分暴露了美國會在人權和民主問題上的極端虛偽、赤裸裸的雙重標準以及反中亂港的險惡用心。
香港事務是中國的內政，香港事務必須在中華人民共和國憲法和香港特別行政區基本法的框架內處理。香港是中國的香港，任何外部勢力不得幹涉。
第二發
外交部：該法案公然插手香港事務 幹涉中國內政 嚴重違反國際法和國際關系基本準則
外交部發言人耿爽表示，該法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，幹涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關系基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。
美國國會有關法案全然無視客觀事實，全然無視香港居民的福祉，出於不可告人的政治目的，把香港暴力分子大肆打砸燒、無差別地欺淩和攻擊無辜市民、強行霸占校園並圍攻青年學生、有組織地襲擊警察等違法犯罪行徑粉飾為追求“人權”與“民主”，其目的就是要為反中亂港的極端勢力和暴力分子撐腰打氣，破壞香港的繁榮穩定，以實現他們借香港問題阻礙中國發展的險惡圖謀。
我要再次強調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政。我們正告美方認清形勢，懸崖勒馬，立即采取措施阻止該案成法，立即停止插手香港事務、幹涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。如果美方一意孤行，中方必將采取有力措施予以堅決反制，堅定維護國家主權、安全、發展利益。
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第三發
國務院港澳辦：粗暴幹涉香港事務和中國內政 暴露出美國一些政客醜惡用心
國務院港澳事務辦公室新聞發言人表示，香港持續不斷的暴力犯罪活動已嚴重踐踏香港法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰“一國兩制”原則底線，有些極端暴力行為更是泯滅人性、駭人聽聞。事實清楚證明，香港現在面臨的最大風險是暴力橫行，而不是什麽“人權”“民主”問題。美國一些政客的表現完全是混淆是非、顛倒黑白，是毫無原則的雙重標準。
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第四發
香港中聯辦：美國一些人公然為暴力違法分子背書 是赤裸裸地與正義和良知為敵
香港中聯辦發表聲明指出，美國國會和部分政客不顧中國政府的強烈反對，一而再，再而三地粗暴插手香港事務，幹涉中國內政，一意孤行通過有關涉港議案，我們對此予以嚴厲譴責。
聲明強調，包括廣大香港同胞在內的全體中國人民堅決反對有關涉港議案，香港保持繁榮穩定也符合美國人民和世界各國人民的利益。對於美方的錯誤決定，中方必將采取有力措施堅決反制，堅決維護國家主權、安全和發展利益，堅決維護“一國兩制”，堅決反對任何外部勢力幹預香港事務。
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第五發
全國政協外事委員會：香港是中國的一個特別行政區 不是美國的哪一個州
全國政協外事委員會發表聲明表示，這個法案顛倒是非、混淆黑白、信口雌黃，粗暴幹涉中國內政，肆意染指香港事務，我們對此十分憤慨和堅決反對。
美國國會參議院通過的這個法案，目的根本不是為了什麽“人權”與“民主”，而是在給香港的違法犯罪分子擦脂抹粉、搖旗吶喊，其險惡用心昭然若揭。香港是中國的一個特別行政區，不是美國的哪一個州。美國應立即停止幹涉中國內政，停止幹涉香港事務，否則只會搬起石頭砸自己的腳。如果美方執迷不悟、頑固堅持其錯誤立場，我們堅決支持中央政府采取有力措施，予以堅決反制。
第六發
外交部駐港公署：美政客沒有資格通過其國內法對香港事務說三道四
外交部駐港公署負責人今天嚴正表示，香港是中國的香港，美政客根本沒有資格通過其國內法對香港事務說三道四，有關法案粗暴幹涉中國內政，嚴重踐踏國際法和國際關系基本準則，我們對此表示堅決反對和強烈抗議！如果美方一意孤行，中方必將采取有力措施予以堅決反制。
負責人強調，香港是中國的一個特別行政區，不容美國政客恣意妄為。任何外來威脅施壓都嚇不倒、更壓不垮包括香港同胞在內的14億中國人民！我們敦促美方懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！
第七發
香港特別行政區政府：外國議會不應以任何形式幹預香港特別行政區的內部事務
香港特別行政區政府今天對美國國會參議院通過所謂《香港人權與民主法案》以及另外一項有關香港的法案表示極度遺憾。政府發言人說，《香港人權與民主法案》以及另外一項有關香港的法案既無必要，亦毫無理據，更會損害香港和美國雙方的關系和利益。《基本法》賦予香港的獨特地位，非任何其他國家單方面施予。外國議會不應以任何形式幹預香港特別行政區的內部事務。
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第八發
專家：美國雙重標準 粗暴幹涉中國內政
針對美國國會參議院審議通過所謂“香港人權與民主法案”，多位國際問題專家表示，該法案罔顧事實，玩弄雙重標準，公然為反中亂港的極端勢力和暴力分子張目。美方以“民主”為幌子，借香港問題幹涉中國內政。此舉不僅會進一步惡化香港局勢，更將嚴重損害中美關系。
中國人民大學國家發展與戰略研究院研究員 刁大明：這個法本身完全是以國內法淩駕在國際法之上的，是美國一貫的歪曲國際法、淩駕於國際規則之上的一貫伎倆，是對於國際法的徹底玷汙，非常悍然地幹涉了別國的內政和主權，它沒有任何法理依據。
中國現代國際關系研究院美國研究所所長 王鴻剛：美國一方面是想借所謂的民主和人權問題去幹涉香港事務，另一方面是想借香港問題幹涉中國事務。
北京大學國際關系學院教授 賈慶國：美國的一部分人一直在幹涉香港的事務，給香港的一些極端暴力傾向的人打氣。這個法案本身它會鼓勵香港的一部分極端人士，采取進一步的行動，在香港制造混亂，無助於香港問題的解決。
第九發
香港各界：強烈譴責美國參院通過涉港法案
香港各界人士堅決反對並強烈譴責美國參議院通過所謂“2019年香港人權與民主法案”，認為相關法案粗暴幹涉中國內政，令人憤慨。港區全國政協委員 陳清霞：香港是中國的香港，一切利用香港來達到遏制、阻礙中國發展的企圖都是徒勞的。我們香港市民要同祖國人民團結一致，挫敗任何外部勢力幹預和企圖。
香港特別行政區立法會議員 黃定光：我對於美國提出這個法案表示極大的憤慨以及強烈反對。美國這種做法赤裸裸地體現了它的霸權主義。
第十發
明天出版的人民日報將發表評論員文章《幹涉中國內政的法案就是廢紙一張》
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第十一發
新華社今天播發評論員文章《美方幹預中國內政的圖謀絕不會得逞》
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
第十二發
總台刊播《國際銳評》：粗暴幹涉中國內政必將徒勞
銳評指出，所謂“2019年香港人權與民主法案”，混淆是非，顛倒黑白，玩弄雙重標準，公然為香港激進暴力犯罪分子撐腰，粗暴幹涉中國內政。中方對此強烈譴責、堅決反對。該法案嚴重違反國際法和國際關系基本準則，無視香港社會各界民意訴求，沒有任何效力，就是廢紙一張。美國一些人機關算盡企圖搞“長臂管轄”，實則枉費心機，註定徒勞。
新聞聯播12連發批美幹涉中國內政：必遭千夫所指
當前，香港激進暴力犯罪行為持續升級，嚴重危害公眾生命和財產安全，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰“一國兩制”原則底線，帶有明顯的恐怖主義特征。美方一些人無視香港民意訴求，執意推動涉港法案，逆流而行，必然遭到包括750萬香港市民在內的全體中國人的譴責與唾棄！
香港事務純屬中國內政，必須在中華人民共和國憲法和香港特別行政區基本法的框架內處理，任何外部勢力不得幹涉。如果美方一意孤行，中方必將采取有力措施予以堅決反制，任何“反中亂港”行為必將付出代價！

潑婦

全部都係幹涉內政，講到口到臭啦。

人地內政你又幹涉

睇名唔知以為係新番AV

不過都無分別

一樣係用來打飛機

以前就有岳飛12道金牌召佢返去
今時今日就有1日12次反對美國人權法

之前都有條係關新疆事 點解又冇出post講
新疆就唔係中國既新疆

美屬香港

敵人反對

法案正式在兩院通過！！！

有力9up 打未呀仆街

再咆哮一萬發都冇用，過咗㗎啦
接受現實啦

12金牌召美軍

今日再黎過ok？ HOUSE都過埋

中英聯合聲明係國際條約黎，內政條毛咩？

證明共產黨真係驚到腳仔軟

可以招回 在美 在外國 既 富二 富三代 抗議 回大彎區 讀大學

點解好似睇黎睇去都係同幾個points:
-香港是中國的,美國不能干擾內政
-美國幫暴徒撐腰打氣
-強烈譴責

新彊個次好似都係閒閒地出左幾次聲明就冇再點提
睇得出香港對支那既重要性係幾咁高

人民日報：廢紙一張

收皮啦

驚到啞？ 要講12次？

古有12道金牌，今有十二篇新聞

12次

黃店出待用券啦
窮人老嘢去得多黃店分分鐘政治理念都變埋
啲後生仔又有飯食
鋪頭又唔會蝕錢
當每個月每人買兩張（50一張）
好過捐比d垃圾機構
有宣傳到呢一場革命
又幫到後生仔

講嘅嘢一模一樣，你以為講十二次就有用喇咩

你有本事咪唔好用美國貨、唔好去美國讀書、唔好移民美國囉

好撚嘔心認真

覺得比人老強咁，乜撚野屬於你

有冇其他講法，悶

方向正確

我遣責你唔再益我，比著數我

又要攞張Bingo紙
好似對六合彩咁對

係得中共先會打咁多咀炮。其他國家通常係up2句就算

潑婦政權

幹夠涉未
又係簡轉繁搞到干幹唔識分？

好撚驚？

咁撚多字
口交部驚了

好撚7呀

人地國家自己決定唔比咩人入美國境同制裁邊個姐，關你咩事，咩內政？係都係人地嘅內政，人地嘅決定，你憑咩話人干涉自己內政，你干涉人地內政就差唔多，賊喊捉賊

真
見到就想打人
要守護好正體中文文化首先學好佢先啦

12連發

支持祖国盡快通過美國人權法，讓美國鬼子看看我国的拳頭

佢地真係好驚喎

中出12連發

too long didnt read

太長睇唔哂

即刻收皮 縮返入老母個西

咁你干涉返美國內政咪得，打和!

叫深圳取代香港啦！

有冇重點

好撚驚

睇嚟好嬲喎

之前唔係叫得好口響，話深圳取代到香港咩，叫香港人唔好睇到自己咁大丫嘛，依加比位你入啦，咁叻，取代丫，等緊睇表演架🤪

等全球抄家，你就即刻跪低啦

共匪老羞成怒！所有惡犬沖出來狂吠！12金牌召美軍！

一個只佔中國 GDP 1 個 % 都無既地方要中國咁大費周章

係呀香港對中國無用呀! 戇鳩仔!

參議院全票通過都算係極少數反華議員

老共仲唔亮劍
令13億人失望

班中國佬好多資產喺美國
所以驚係好正常

哦

起兵啦共狗
俾我就唔忍

鳩嗡無用

出兵美國

其實大陸人見佢地咁勞氣
會唔會feel到大陸春袋被美國揸住

TLDR 總括嚟講 9UP

篤中死穴

真係唔明美國無權決定同邊個人做生意
邊個入境
真係邊個干涉邊個內政

必遭萬人景仰

毛賊： 你們都做對了

又企圖將國黨扣連埋一齊，有冇第二招

唔好高估鄰國人民既智商

屌水蛇春咁能長，重以為樓豬發現新大陸

歷史文件

驚撚到呢...........

睇尼支那真係好驚

唔止係得呢三點，仲要差唔多12次都有晒呢3段一粒字都無改，而家答中keyword先有分咩

真希望人大會話有絕對權力在美國有關法案通過後幫，為香港民主人權法釋法，及宣佈其違憲無效，咁就突破盲腸

五個月前政府對市民說：
「唔係身有屎怕咩立法」

而家市民對政府說：
「唔係身有屎怕咩立法」

亮劍未呀，屌你老母！

成班瀨哂屎

打英文先啦，唔識睇

過千中国懦夫實有
但全世界free world為佢喝采

TOO LONG DIDN'T READ

支爆第一步

干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政干涉內政

係咪好驚呢

陳師奶暴躁瘋狂虐待自己個仔，隔離屋黃師奶知道左話以後唔借豉油俾陳師奶，邊有幹涉佢點教仔啫

屌好mean
但又真係駁唔到

12發都係廢話，射到無野射就來，空氣炮都照射

屌，好想down番黎恥笑

淨係見到粗暴同內政
有冇新嘢啊 你唔悶我都悶啦
咁你俾人「強姦」完 係咪又打算制裁美帝啊

篇文講咁多發好似好威威，其實咪即係淆底囉

瘋狂反擊，

證明大家努力冇白廢

下一步就要令黑警同港共走狗受制裁

千夫所指（班貪官
萬眾期待

行得正 企得正怕咩立法

睇哂都搵唔到有咩措施反制美國

香港政策法 1992通過
完全係屬於美國內政

一樣係唔洗睇都知嘅劇情

200萬夫所指都仲係咁

design fee都慳返

快撚啲打扙啦
凈係識係到吠吠吠

支那人本性

廢紙一張佢地又咁撚大反應

美國內政不容干涉
支那豬

貽笑大方

星條旗與港人同在

支那暴政

第九發咩野事邊撚度有香港各界出過聲? 又係度騎劫香港人

回血啦，唔夠血喇

明哂，咁即係支那真係好撚驚，咁就更加要大力推行呢條法案至全世

點反擊？凍結美國官員財產？

嬲撚到
不停話人說三道四，其實佢先係說三道四，人地內政關你撚事，仲有你班傻鳩係美國冇資產又唔去美國條法案關你撚事咩，你唔比人入境就得人地唔比你入境就唔得咩，on99

唔出口交部，仲可以出咩？

原本好多人可能覺得無乜用
但呢家好肯定吉到支共痛處

睇住佢12連發
真係爽過中出12連發

篇文長就驚你？

睇呢篇野仲爽過親自中出十二連發

我唔撚要共產黨陰乾我啲錢

香港就算俾得中國都唔撚識珍惜

口交部同港共正苦成日口講一國兩制，而家美國咪幫你維護緊咯

啲中文差到簡直有辱國體
呢啲垃圾政權快啲執柒咗佢啦

美國：

死剩把口

出兵打老美啦講

美國法案關人撚事係咪on9

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

人地國家立法，係自己國內執行，干涉你內政?

中國人民有福啦!
貪官得以制裁
中國人民 行得正 企得正
不怕美國佬法案!

咁驚

最多咪打過
強國世界第一又驚咩打

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔妥咪打 垃圾支那狗

打飛機，打12次。打空炮出血la

幾時宣戰呀？？

連登日日同你 24 連發 支持都得

明明美國境內法律,關你支那狗撚事

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

做汁男就有份，有撚得你中出咩

睇吓啲藍絲會唔會嬲到即刻搬返支那住

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

noted

成日話干涉內政,干咩鬼野涉內政
即係如果A國要同B國斷交,咁係唔係B國又可以鬧A國干涉內政
講野都無腦

咁唔高興，中國都可以整條“美國人權與民主法案”對著幹！

呢個肯定會

感覺上有一半都係跟隊交功課

何欠

千夫=撐警大聯盟？

證明今日美國企左喺當年岳飛既位置
不過人地係世界既岳飛，唔隸屬支共習帝

雖然千夫所指，但美國佬拎碌尻出黎，千婦要奶

一千個支那病夫？

wfc

垂死掙扎

我曾經覺得人權法無咁重要,依家放心曬
雖然短期內未必有效果,但依場仗其實係一場好長嘅戰爭
人權法可以確保中港融合速度大大減緩

剩係得把口咋?畀你日日哭喪咁屌都冇用啦，學下美國做啲實際嘢反擊啊嘛
美國「你咁樣係唔會令我驚咖」

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

春袋

24次